促多設便利港人措施 李慧琼建議回鄉證「一卡兩號」

國務院公布取消港澳台人員在內地就業，需先取得許可證的制度。民建聯李慧琼稱讚新措施有助港人北上就業。她還建議回鄉證「一卡兩號」，容許港人申請內地身分證，並將號碼加於回鄉卡上。

針對取消就業許可證，李慧琼認為這讓港澳年輕人在出路上有多一個選擇，也對內地企業聘用港人有實質幫助。
她又認為，隨著廣深港高鐵香港段即將開通，內地應同時採取其他便利港人生活的新措施。如讓港人使用內地支付系統，甚至考慮回鄉證「一卡兩號」，容許港人申請內地身分證，將號碼加在回鄉卡上。

可以出賣香港去到幾盡！屌！

遲下就隨水推波取消香港身分證

有鬼年輕人show你 香港事但一份收銀，保安都過萬，返大陸得果幾k, 專才先過萬，生活水平又差唔多，朋友又係香港，揾鬼做

再食住上入黨，參軍，公務員，政治局常委
有啲真愛聯嘅feel

不如直接俾啲新香港人交回香港身份證，攞番原居地戶口。

話撚左高鐵係打開香港陰道第一步
一地兩檢再割地再要你準備拎大陸身分證
睇路啦港柒短視種

講咁多做乜 香港自97已經係屬於中國

所謂君要臣死 臣 不得不死。除非...

唔好睇少班垃圾00後

嗰張通行證實際上係中國簽證

留意返美國B1/2 VISA都係一簽簽十年

不如用身份證過關

如果香港唔再起公屋嘅話

大陸真係人工高係華為果班
但普通大學生係難入

入到華為基本上就考到任何一份香港政府工散仔
計工作量撈香港公務員好

至於班台灣奶共kol搵到錢係大陸送錢統戰

咁鐘意一家親，咁計入住公屋資產計埋大陸嘅所有資產囉

五毛spotted